<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SoyProveedor</string>
    <string name="connect">CONECTAR</string>
    <string name="password">Contraseña:</string>
    <string name="username">Nombre:</string>
    <string name="port">Puerto:</string>
    <string name="host_or_ip">Dirección:</string>
    <string name="enter_username">Ingrese el nombre</string>
    <string name="enter_port_number">Ingrese el número de puerto</string>
    <string name="enter_ip_or_hostname">Ingresa la direccion</string>
    <string name="setup_new_router">CONFIGURAR UN ENRUTADOR</string>
    <string name="set_connection_speed">ESTABLECER LÍMITES DE VELOCIDAD</string>
    <string name="in_premium_version">*EN VERSIÓN PREMIUM:</string>
    <string name="how_many_ethernet_ports">SELECCIONE LA CANTIDAD DE PUERTOS ETHERNET EN SU ROUTER</string>
    <string name="attention">ImProvider le permite controlar los enrutadores MikroTik mediante el control
        de los límites de velocidad de Internet de los usuarios del enrutador. Los usuarios no podrán conectarse entre sí.
        Esta versión es adecuada para enrutadores de 5 puertos de la serie MikroTik hAP.
        Para otros modelos/funciones, use la versión premium o móvil de la aplicación.
        Cómo usar: 1. Si ya usa un enrutador Mikrotik, guarde su configuración con Winbox y reinícielo.
        2. Encienda el enrutador. 3. Enchufe el cable de Internet en el primer puerto (ETH1).
        4. Conecte su teléfono o tableta con ImProvider a la red WiFi \"MikroTik-*****\".
        *Si su enrutador crea dos redes, no use \"MikroTik-****A\" durante la configuración debido a la seguridad WiFi.
        Si tiene preguntas o desea informar sobre un problema, escriba a customercare@itremedy.pro.
        Para eliminar la configuración de la aplicación en su enrutador, reiníciela.
        No somos responsables de ningún daño causado por el uso de ImProvider. Pulsando CONTINUAR estás de acuerdo.</string>
    <string name="wait">ESPERE... Configuración en curso...</string>
    <string name="guest_wi_fi_setup">CONFIGURACIÓN WiFi INVITADO</string>
    <string name="wi_fi_configuration">CONFIGURACIÓN WIFI</string>
    <string name="change_admin_password">CAMBIAR CONTRASEÑA DE ADMINISTRADOR</string>
    <string name="quit">ABANDONAR</string>
    <string name="set">OK</string>
    <string name="select_ports">Seleccionar puerto</string>
    <string name="enter_new_speed">Introducir límite de velocidad</string>
    <string name="please_wait">ESPERE POR FAVOR</string>
    <string name="login">ImProvider le permite controlar los enrutadores MikroTik mediante el control de los límites de velocidad de los usuarios del enrutador.
        Los usuarios no podrán conectarse entre sí. Cómo usar: 1. Si está utilizando un enrutador Mikrotik, guarde su configuración con Winbox y reinícielo.
        2. Encienda el enrutador. 3. Enchufe el cable de Internet en el primer puerto (ETH1).
        4. Conecte su teléfono o tableta con ImProvider a la red WiFi \"MikroTik-*****\".
        *Si su enrutador crea dos redes, no use \"MikroTik-****A\" esta vez debido a la seguridad WiFi.
        No somos responsables de ningún daño causado por ImProvider. Para eliminar la configuración de la aplicación en su enrutador, reiníciela.
        Al presionar CONTINUAR aceptas que has leído todo lo escrito anteriormente.</string>
    <string name="header_attention">¡ATENCIÓN!</string>

    <string name="i_agree">CONTINUAR</string>
    <string name="improvider">SoyProveedor</string>

    <string name="need_help">¿Necesitas ayuda?</string>
    <string name="empty_or_pswrd_not">Algunos campos están vacíos o la contraseña no está vacía.</string>
    <string name="chk_connection">Verifique su conexión, datos de entrada o configuración del enrutador. Ocurrió un error:</string>
    <string name="flds_empty">Algunos campos están vacíos</string>
    <string name="for_unlimited">Seleccione el puerto, ingrese el límite de velocidad en megabits y presione OK. Para velocidad ilimitada ingrese 999 Para desactivar Internet ingrese 0</string>
    <string name="please_enter_limit">Ingrese el límite</string>
    <string name="please_select_port">Seleccione Puerto</string>
    <string name="help_main">Para la configuración del nuevo enrutador, presione CONFIGURAR UN ENRUTADOR.
        Para conectar un enrutador ya configurado ingrese la contraseña \"itremedy.pro\" y presione CONECTAR</string>
    <string name="setup_first">Сonfigure su enrutador</string>
</resources>