<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ImProvider</string>
    <string name="connect">CONECTAR</string>
    <string name="password">Contraseña :</string>
    <string name="username">Nombre :</string>
    <string name="port">Puerto :</string>
    <string name="host_or_ip">Dirección :</string>
    <string name="enter_username">Ingrese el nombre</string>
    <string name="enter_port_number">Ingrese el número de puerto</string>
    <string name="enter_ip_or_hostname">Ingresa la direccion</string>
    <string name="setup_new_router">CONFIGURAR UN ENRUTADOR</string>
    <string name="set_connection_speed">ESTABLECER LÍMITES DE VELOCIDAD</string>
    <string name="in_premium_version">*EN VERSIÓN PREMIUM:</string>
    <string name="how_many_ethernet_ports">SELECCIONA TU ENRUTADOR</string>
    <string name="attention">Por favor, asegúrese de haber conectado el enrutador con la configuración predeterminada. La configuración será posible solo a través de WiFi. Cuando la aplicación se cierre automáticamente, vuelva a conectarse a WiFi con la contraseña \"itremedy\". Para establecer los límites de velocidad, abra la aplicación nuevamente, ingrese la contraseña \"itremedy.pro\" y presione CONECTAR.</string>
    <string name="wait">ESPERE... Configuración en curso...\n No quites tu teléfono del enrutador</string>
    <string name="guest_wi_fi_setup">CONFIGURACIÓN Wi-Fi INVITADO</string>
    <string name="wi_fi_configuration">CONFIGURACIÓN WI-FI</string>
    <string name="change_admin_password">CAMBIAR CONTRASEÑA DE ADMINISTRADOR</string>
    <string name="quit">ABANDONAR</string>
    <string name="set">OK</string>
    <string name="select_ports">Seleccionar puerto</string>
    <string name="enter_new_speed">Introducir límite de velocidad</string>
    <string name="please_wait">ESPERE POR FAVOR</string>
    <string name="login">ImProvider le permite controlar los enrutadores MikroTik mediante el control de los límites de velocidad de Internet de los usuarios del enrutador.\n
         Los usuarios no podrán conectarse entre sí.\n
         Cómo utilizar:\n
         1. Si ya usa un enrutador Mikrotik, guarde su configuración con Winbox y reinícielo.\n
         2. Conecte el cable de Internet del enrutador del proveedor al primer puerto (ETH1) o inserte la tarjeta microSIM (para enrutadores LTE/5G).\n
         3. Encienda el enrutador.\n
         4. Conecte su teléfono o tableta con ImProvider a la red WiFi \"MikroTik-*****\".\n
         *Si su enrutador crea dos redes, no use \"MikroTik-****A\"/\"MikroTik-****5\" durante la configuración debido a la seguridad WiFi.\n
         Para eliminar la configuración de la aplicación en su enrutador, reiníciela.\n
         Puede encontrar más información sobre ImProvider en <a href="https://itremedy.pro/improvider"><u>https://itremedy.pro/improvider/</u></a>
         Si tiene preguntas o desea informar sobre un problema, escriba a <a href="mailto:customercare@itremedy.pro?Subject=ImProvider%20Issue"
            target="_top">customercare@itremedy.pro</a>\n
        No somos responsables de ningún daño causado por el uso de ImProvider. Pulsando CONTINUAR estás de acuerdo.</string>
    <string name="header_attention">¡ATENCIÓN!</string>

    <string name="i_agree">CONTINUAR</string>
    <string name="improvider">ImProvider</string>
    <string name="network_name">Nombre:</string>

    <string name="need_help">¿Necesitas ayuda?</string>
    <string name="hyperlink">Página de inicio</string>
    <string name="chk_connection">Verifique su conexión, datos de entrada o configuración del enrutador. Ocurrió un error:</string>
    <string name="flds_empty">Algunos campos están vacíos</string>
    <string name="for_unlimited">Seleccione el puerto, ingrese el límite de velocidad en megabits y presione OK. Para velocidad ilimitada ingrese 999. Para desactivar Internet ingrese 0.</string>
    <string name="please_enter_limit">\n\nIngrese el límite</string>
    <string name="please_select_port">\n\nSeleccione Puerto</string>
    <string name="help_main">Para la configuración del nuevo enrutador, presione CONFIGURAR UN ENRUTADOR. Para conectar un enrutador ya configurado ingrese la contraseña \"itremedy.pro\" y presione CONECTAR</string>
    <string name="setup_first">Сonfigure su enrutador</string>
    <string name="save">ahorrar</string>
    <string name="enter_password">Introducir la contraseña</string>
    <string name="guest_help">Ingrese el nuevo nombre y contraseña de la red Wi-Fi (la contraseña puede estar en blanco), ingrese el límite de velocidad máxima en megabits y presione OK. \nPara velocidad ilimitada, ingrese 999. Para desactivar Internet, ingrese 0. No puede administrar MikroTik a través de Wi-Fi para invitados.</string>
    <string name="guest_ready">Su red Wi-Fi para invitados está lista. Compruébelo por favor.</string>
    <string name="remove_guest_wi_fi">Eliminar Wi-Fi para invitados</string>
    <string name="guest_attention">Después de cerrar automáticamente la aplicación, vuelva a conectarse a la red Wi-Fi (si no se hizo automáticamente), conéctese al enrutador y presione CONFIGURACIÓN Wi-Fi INVITADO nuevamente para finalizar la configuración.</string>
    <string name="wifi_help">Después de hacer clic en Aceptar, el programa enviará la configuración y se cerrará automáticamente. Si después del primer intento el nombre de la red no ha cambiado, ejecute el proceso por segunda vez y el trabajo estará hecho.</string>
    <string name="minimum_8_characters">mínimo 8 caracteres</string>
    <string name="new_password_was_set">Se estableció una nueva contraseña</string>
    <string name="enter_new_password">Ingrese nueva contraseña</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="help_merge">Seleccione puertos para agregar a su propia red para conectar TV/impresora de red/computadora/punto de acceso por cable ethernet y presione OK. Vuelva a conectar o reinicie el dispositivo conectado después de cambiar.</string>
    <string name="merge_ethernet_ports">COMBINAR PUERTOS ETHERNET</string>


</resources>